（求救）電腦mon開唔到

黑Mon，開到機，風扇著，有電，冇必必聲
試過輪流拆一條ram出黎都唔得
求幫助

windows 機？boot機喇叭有冇聲？

試下博另一隻mon睇下有冇野睇，有野睇咪即係壞mon

黑mon關 ram咩事 , 又無必必聲。。。

插其他mon試， 又或者 重插下張display card, dvi頭果d

Windows10機
冇聲

試過插另外一個mon
都係唔得

試過好多次啦
都係唔得

試下同佢傾下計 開解下佢 叫佢唔好做傻事

有冇onboard display? 有就試下

check 底板有冇蜂鳴器？冇蜂鳴器既你唔插RAM都唔會必必聲

display 係唔係跟顯卡出？試下轉返用板個output

btw, 你可以試下抽插下個板24pin power supply

呢招真係都得，記得有次要發脾氣先乖

都係唔得
不過好奇怪
其實昨日都已經開唔到機
熄下開下熄下開下
開到一次
跟住重新開機都冇問題
但今日手賤換左個cpu
到現家都開唔到

熄下開下都幾趣緻 巴打有架生可以測下火牛電壓

im ready to die

冇架生
仲係搞唔掂，聽日拎落去整算

正路